大大力打撚死D疤狗就岩啦

一棍毆落去！爽呀